當！群眾喧嘩太紛擾！ 誰又聽到我心跳！

能做個弱智我偏懶去發飆